所謂嘅中電工會又搞事啦

我相信中電工會絕不代表所有中電同事，而中電員工亦對此事全不知情！
呢幾日會展（美食展）中電有擺booth 3f-e02
大家應該去問問各高層究竟發生乜野事？係咪要撑警呢

P牌自推

fb金水個post 都有講喎

幫幫P牌手